新特蘭正式降班!

椰子

吊 呢場踢得唔錯 守到88分鐘先失波 on99

Sunderland are the first side to be relegated from the Premier League this season.

LLDLLLDLLLWWLWLLWLLDLLDWLLLDLLLDLL

椰子是無辜的

紐卡素

椰子都係無人科水比佢咋

新特蘭早就要降班啦

Molamola

yes

RIP

黑貓9條命用哂了

人地17場作客贏得2場
你係光明球場都要輸波

呢樣真 上季死唔去今季走唔甩喇
仲用緊奧沙打正選都幾撚難贏

椰子左借右買嗰班舊將會唔會跟住一齊留

Newcastle's back

-6護級至少2年
椰子果年新特蘭又係季尾發功, 贏獌贏阿

一黎無人科水比佢

二黎去到季中都唔炒佢

黑貓自己都疊埋心水降班,怪得邊個
呢排黑貓傳親會加盟既球員都係英冠(哈德斯,布力般),唔係為準備英冠係為咩

椰子教獌果年既新特蘭, 打漏左

東北打吡都絕響啦,米堡都死硬啦

講真 落去英冠重新黎過仲好啦 個後防特別係閘位出事出到...

上年紐狗降班新狗慶祝
今年到紐狗了

coconut is innocent

好事黎既 落去重新大執喇 睇下英冠有冇平靚正野執下
前鋒中場後防 個個位都要買人

正 依隊單跳波 無路足

紐狗喺下面慶祝

椰子轉個頭又去教護級隊啦

有排唔會上返嚟
好似布力般嗰啲咁

Sunderland v newcastle先係真正東北打比

唔肯科水落去點執都執唔掂

尤其而家英冠競爭真係好大

av掉咗幾千萬都升唔返上黎可想而知

呢隊西波終於降班

下季又冇東北打吡

布力般 伯明翰 森林 都要護級

呢幾隊都降左好耐

記得上季唔知好似紐狗確定降班之後
新狗特登搵架飛機飛去紐主場慶祝

我講緊英冠
佢地3隊有1隊要降落英甲

最好永不翻身

英冠東北打吡

布力般其實縮皮縮得好勁下

伯明翰就on9班主玩野

森林季中賣咗蘭斯貝利走

其實椰子對足球嘅認知係咪僅限於獌同拖肥 買黎買去都係呢兩隊嘅棄將

無睇英冠, 想問下卡迪夫同QPR變成點

【體育】5歲小抗癌鬥士巴特利羅利因身體情況變差，周六將無法現場觀看黑貓對般尼茅夫的大戰，其家人大方將門票免費送贈網友，分享快樂。

新特蘭5歲小球迷巴特利羅利（Bradley Lowery）的抗癌故事傳遍世界各地，觸動人心，他更與新特蘭前鋒迪科爾（Jermain Defoe）結成好友，周中黑貓對米杜士堡一役，他原本被安排出任新特蘭吉祥物，携手與好友迪科爾步出球場，可惜最終未能成事。

睇唔到都可能係好事,睇到實勁傷心

book撚左飛機慶祝未吖?

呢隊西波
雲安賀治都賣
一早應該收皮啦

安尼捷比，奧維度，列史葛，派拿，吉遜 全部舊部宜家都已經無能力係英超立足，靠佢定就死得啦

成隊得迪科爾同個龍係ok，其他

Beckford大把隊要

次次見到佢啲新聞都眼濕濕 上次佢為左唔想迪科爾見到佢個病樣而唔見佢

高質keeper
可成大器

AV 啲人技術好一般 成日捱打咁款 今季淨係得個kodjia 入到波

買列史葛返黎完全唔知做乜鳩

呢句真 咁既人腳打英冠都未必夠爭升班

新特蘭落黎磨幾年先啦

又唔用佢打前鋒

Cardiff 比Neil Warnock教注定只可以係英冠浮沉
qpr都係好普通,Ian Holloway都唔係咩有料既領隊

下年我估打比郡同AV都係熱門,呢兩隊有經濟能力之餘都睇得出有升班既決心
打比郡衰在搵親領隊都柒
av比布魯士教我估下年最少有play off打
leeds睇下留唔留到chris wood啦,佢真係好重要

要有阿古路迪維斯喺隔離先發揮到尼屎既進攻能力

中下游咁啦

踢英冠夠做既,佢本身班球員質素係英冠算中上(我覺得)

買埋d棄將唔廢就假

波連尼應該都有人要既

之前傳過BR想簽佢去celtic

你sure 只係落一層, 可能後年英甲見呢

巴打可唔可以分析埋playoff

你地紐咁想新狗永不超生既

佢咁既人腳點樣唔永不超生 仲要好似財困

起碼俾佢教足成季

唔緊要，仲有隊米堡陪佢落

colback：

唔識睇 除咗哈多士我係睇低一線之外
呢隊波成季表現都勁飄浮,勁起上黎一波N連勝,廢起上黎好似而家咁
以佢地而家既狀態加上佢地不嬲都柒開有條路
隨時連決賽都入唔到

兩隊垃圾 有人睇架咩

3對6
4對5？

所以我到而家都覺得椰子是無辜的
肯科水比佢點都唔會落到提前幾輪降班咁既收場
而家班球迷仲話想搵返roy keane教
心諗roy keane果時大花筒洗咗黑貓唔少冤枉錢

我睇好富咸, 佢地今季對上游打得幾好

其實上面D人講到買棄將好ON9咁
唔買棄將應該買咩?
用幼幼?係英冠買人?

屌佢老闆無錢
唔係免費簽幾件老嘢/棄將一早降咗

同大球會R人地d借將用好過買棄將啦
般尼茅夫上半季靠ake執幾多分
跟住用筆錢買一個貴少少既好過買一堆廢人

安尼捷比呢d廢人都可以打正選
唔撚降班有鬼
揾我阿爺踢英超都多波入過佢

就係無錢呀嘛

一蚊都無呀

你阿爺

護到級偷笑
我講英冠

入到三球

求呀爺球王片

皇蘇都威左一季

要換老細先有希望
無錢無計

皇蘇今季勁到

切比當初完約果時真係好似連英冠都無球會approach佢

係椰子臨完轉會窗拿拿臨簽返黎救命用

椰子第一季過皇蘇真係護到級

錫周三狀態都唔錯其實,6連勝了

屌佢個英足總
開季前一個月都無先請大傻
點組軍

西甲年年都有一隊大包艇

英超轉播費收入好似有成億...

係個班主仆街唔科水

你數下今季除咗ndong係貴之外仲簽過咩球員過一千萬鎊?

季中轉會一蚊都無
點護級

你懂的

鳩下鳩下既中游

好撚黑心咁講句，有人正式降班
我鎚越安全

下年應該到我喇

季尾炒唔炒比歷?

富咸防守做好啲應該好大機會

見到都sad

維拉上年有新班主 肯科水
今年簽左十幾個新球員
要磨合下
但成隊都無乜Form同章法
好多時要靠kodjia 單打獨鬥
利申：維拉球迷

當落去重建下啦
想再睇到東北打比

黑貓年年都係吊吊fing咁等運到
抵降班 唔怪得椰子

Kodjia F.C
真係好想啲中場入多啲波 唔好淨係依賴kodjia

黑貓係英超幾耐

O Shea 都正選仲唔降班咩屌

07-08升番上黎
今季啱啱第9季

前幾季靠贏紐記果6分兼打順條氣唔洗死
今季無左紐記就

講起買人真係
季中簽個乜撚野列史郭返黎
上年佢係維拉咩料都心照喇
仲搵佢返黎托咩 吉遜又係唔知買黎做乜鳩
贊努沙就仲勁 成季0入球0助攻

下年用青年軍仲好喇
成隊波一清要清成十個
迪科爾又唔會落去打英冠
列史郭，派拿呢D廢老又冇貨賣又係要清

用青年軍死得仲快

而家班英冠戰鬥力好強

好多隊都有英超下游質素

冇錢不如用下青年軍
再執個勁d既圍住佢黎踢會實際d
老老實實邊夠錢比新特蘭一次過大清洗
其實佢地今季降班同富咸果陣差唔多
一堆老將係手

parker 仲在fulham?